售票機放滿散紙 單程票

售票機放滿散紙 單程票

市民在金鐘站售票機上放滿硬幣及紙幣，方便遊行人士買單程票離開。麥筠瑋攝

【本報訊】昨日的大遊行在灣仔結束後，大批遊行人士選擇到港鐵灣仔站或金鐘站離開，有人為免使用八達通乘車會洩露個人資料，而選擇大排長龍購買單程票。有熱心市民於是購買大量單程票，連同大批硬幣放在售票機上，方便有需要的遊行人士取用，場面窩心。

反送中浪潮持續不斷，昨日繼續有大批市民參與遊行，但有遊行人士擔心當局會秋後算賬，遊行完畢後，陸續到灣仔站及金鐘站乘車離開，其間高𥧌期兩站內分別有數百人排隊購買單程票。《蘋果》在場所見，有熱心市民專程購買大量單程票，並寫上車票的目的地後放在售票機上，供其他遊行人士取用。亦有人留下大量硬幣及紙幣，方便沒有帶備零錢的遊行人士購票離開。有遊行人士向記者直言，選用單程票的做法，是防止個人資料外洩。

■記者鄭大康、麥筠瑋

相關新聞：何君堯與白衣人握手讚「英雄」

上一則
上一則
43萬人逼爆港島追究警暴

下一則
下一則
和理非：誓不與勇武派割席

何君堯與白衣人握手讚「英雄」
被鬧警黑合作 總督察兇市民
7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場
「林鄭已無權」 示威者劍指中聯辦
港澳辦急發聲明：觸碰一國兩制底線
越過盧押道 憑良知抗暴政
銀髮族上前線守護孩子
7.21混戰全紀錄
43萬人逼爆港島追究警暴
和理非：誓不與勇武派割席
黎智英：撤惡法也難息民憤
老中青同行 怒罵林鄭禍港
何韻詩質疑警方變陣挑撥情緒
店東落閘上街：公義最緊要
社工促政治問題政治解決
反對維穩 社署外設連儂牆
陳伯報案 告盧偉聰知法犯法
點滴：金鐘站天眼包膠防噴漆
蘋論：建制派的偽善 高永文的無恥
6.12中彈失明教師：保留身軀抗爭
警鎖定700示威者 運物資照拉
毀連儂牆 持刀漢被捕
遊行前 警充公急救站
高永文污衊獨立調查 36醫護炮轟
梁栢賢指官員失民心 問責制崩潰
涼茶媽媽再上街 教林鄭做真慈母
央視警告：香港不能再亂
西環集中營：警民衝突惡化 領事外商指京責任大
元朗無警時分黑幫喪毆途人